[即討區] 熱刺 對 阿積士

無人睇?

呢到中立？

YES

有無巴打有link share

Link

唔係中立入唔入得
廢事入所謂既球迷區了

買左阿積士贏波

是但 我求其開only

熱個陣殘到
0:0 都執到
第 2 回合等 son

冇買睇波是咪好傻豬

要被AJAX屠了

唔會
阿積士今年歐冠D波幾好睇

想睇ajax vs MC 多d

咁比人踢出局都無辦法
不過睇下肥普點拆首回合個局都有趣

熱刺無SON識撚入波咩

真心唔覺熱會睇低一線
特別係見到ajax前2輪個表現 肥普應該有對應

留個靚名

今晚有兩個重點：

1. 熱狗輸波

2.熱狗輸波打人

我幫你買埋 Ajax勝

AJAX!!!!!!!!!!

AJAX 80年球迷

聚舊

你贏

Ajax

幾個都攬頭攬頸

熱狗得件Llorente 打前

19歲做隊長入四強..

老老實實2隊感覺都係進攻型 睇埋個陣 今場應該有4球以上
瘋狂進攻

無son 無kane
無計

lm

中立球迷

仲以為會試下會放大力神打前

感謝

youngest captain in UCL knockout stage history
身為fan屎唔係唔買返件波衫紀念下下話

有前曼Blind

熱今場打飛機都冇得打啦

熱都無人識入波啦

周圍有deli, erikson, lucas
攻力都強嘅

有！你見班主場球迷！連傳個波都拍手
就知佢地要求有幾低
佢地但求熱狗識踢郁個波就得

睇男神de ligt

熱狗戰術係有波就斬上去

重點攻擊rose就夠

有無link 睇唔到

母會加油

支持Ajax

脆皮都唔講得笑架

try this?

PPTV粵語

停賽

停賽，要下場

唔該晒

Thx

路蘭迪發夢ON9

路蘭迪

我都無買

高佬笑死人

阿條後防好似慢半拍咁

你想買咩

賭波不睇波，賭來幹甚麼？

太茅停賽

正常點會正選落難敵

我呀哥重注左客勝希望今個月唔駛問我借錢

都正路既

你準備問佢借首期

都唔出奇啊
Ajax 今屆好睇

主場比人禁住屌

0:1

熱狗唔逼

勁到

阿積士

好撚勁

冇睇過阿，阿個龍平時都企咁出做波？

cls

一個作客入球

恭喜

拍定手先

off ?

輕鬆到
準備456

借埋比我

笑4

rose

熱狗停撚哂

易到

荷蘭電視台 個commentator開心到唱歌

AJAX皇者

CLS Ajax 好勁

又係輸件查比亞

勁撚到

熱狗失位無人追波

o晒

VAR

完全係SM..

無越0:1

積士

我阿

肥花=笑話

大炒

有無越?

同英超個隊熱兩隊波咁

456啦

456 有冇可能？

左閘on9右閘包越

Trippier又包

無

比得通透到

呢隊曼城黎?

速率快到

輕鬆到玩fifa咁

查比亞包咗

查比亞條廢柴

熱狗主場？踢到作客咁撚樣

Rose做乜撚

1日阿迷

嘩.. 荷甲咁猛
入波呢球中場組織開始已經好多腳靚波

禁住砌

差D兩球

無越，熱狗on 到

熱狗D人係咪紙板人 唔識郁嘅

阿積士作客當主場

比人禁住打

成班望住佢射

得阿積士猛
P$V同010呢d 19波可以唔洗理

叧外條友就越
不過冇影響

熱狗踢到開始懷疑人生

Neres牛尾巴

有var唔敢mma啦熱刺

從來都係作客專家

Fifa amateur level

成班係到睇波 個個以為越位?

ajax d組織好撚靚

快啲整球手球入波追和先

ajax作客先係最勁

主場都打到咁柒

Son都埋 睇黎一球都追唔到

無左個仔好似唔識踢波咁

到底佢點贏曼城的？

成班熱係咪諗住人哋越咗
定曬格

廿年阿積士球迷here

全能足球

殘兵完全抵擋唔到阿積士

牛尾巴crazy

Son

阿積士入決賽會唔會放水比疤

客隊仲輕鬆過練波

足球是一種殺人技

漏得勁靚

無左son完全打唔到反擊

真係好勁
又幾好睇

哥狗拿撲派膠
再加球手球

熱差成班

熱狗無論速率定技術都輸ajax 成條街

無Son真係唔掂

成班後生仔 啲波快到

禁住黎打
阿積士作客皇馬祖記都唔驚
點會驚你熱刺

賽前飛 買左阿積士客勝 金額不少於$1000既 抽3個派一百 先貼先得

24年未拎過歐聯你自己諗下會唔會放水

熱狗好似掂唔到波WO

阿積士禁屌

無son反擊驚條撚

熱刺係歐聯冇不死架

禁住嚟打

成班後生肯跑真係唔撚同 仲講乜撚野未來熱 人地後生過嚟就真係踢得好生

一有波就斬上去送比阿積士咁

明明係英超都唔係咁

睇左幾場阿狗真係勁
點解係聯賽無咁屈

34:66

66%

小妹三十年

輕敵 抵死啦

準備去巴塞果個係幾號

控球 34/66

黑色係熱刺?

路蘭迪 進攻黑洞

係咪黑衫主場？

一定有第2粒

de jong

21

de Ligt, de Jong2隻疤狗

好似21

反擊都咁柒
等輸多兩球

pk 脆廢到
仍上去都無q 用

熱狗

上面有巴打80年
無人夠佢黎

派我

老蘭傳波好廢

drose狗西黎

準備開始打人

MMA

MMA mode on

打交啦
悶啦

打人了

打！

過去做後備

Rose真係狗黎

啲進攻好流暢

呢種阿積士傳波好爽

睇個勢,主隊半場輸多粒

收皮啦

真.MMA

De ligt 後衛打到上前鋒

打緊交？

練好啲單刀先

告魯夫年代呢隊波 已經好撚勁
嬴波禁住黎屌好正常

茅廁

Lm先

mma

拳王呀里d動作好撚慢

Danny rose開始打

紅牌大細開始受注 中位數1.5

我熱獸性不滅

如果古華特個仔留係到 佢會唔會冇位踢

mma 收紅啦 屌

一球就打交有冇咁廢

又打人啦

Danny Rose

cls呢隊係ajax??

無牌？

我以為rose真係想打落去咁

好勁

巴打衰咩坐左幾多年？

D組織

Rose 紅啦
平時英超已經不死

漏得好靚

嘩 阿積士真係好撚勁喎

van der beek 好勁

撚到條後防

咪玩啦 英國波真係低幾班

啲組織靚到

差啲

啲組織靚撚到

ajax d 組織正到

唔靠呢樣真係贏唔到呢場

黑人龍

我想講組織好靚姐

好似想揮拳咁

ajex 好撚勁

垃圾rose死未

組織

全攻足球

阿積士好似放左8條友入熱刺果半個場

係熱狗低幾班

神組織
贏皇贏祖係好正常

係咪睇緊疤對鍠

抽後算帳死撚硬

無難度咁

好正

6號金髮勁

啲組織仲屈過疤

雲耶馬想點

靚撚到

英超好廢

痴撚線默契

傳痢買

fifa d1 vs d8..任傳咁款

d波好高張

勁撚到
熱狗收皮啦

好撚靚呀diu

好屈

輸緊粒先有MMA睇架嘛

熱刺無組織 靠鳩斬

熱狗打人多過踢波

撚到d 熱狗

靚組織

9成過巴啦

熱狗根本垃圾波，8強唔係哥狗戇鳩邊會入4強，有冇韓狗都一撚樣廢

熱狗主場輸3粒都唔出奇

我都以為係overlap
睇波既都比佢呃曬

阿積士好撚勁

如果係鏝應該幾好睇

痴撚線 啲漏波走位 真係無乜點見

巴塞都冇咁勁

聽日到巴撚利

熱刺作客加油好過 今場li隊太殘

ajax踢得咁好 夏季等俾人拆骨

熱剌前面無左SON
收皮了

阿積士啲視野完好似玩FIFA控全隊咁

客盤可以？
前後買左2千

阿積士6同22係邊個？
好似摩迪卻奧同沙維恩尼斯達

起碼有得對攻
而家熱比人㩒住屌

做咩唔用手用頭頂

有都輸啦

個韓仔無出？

後防係咪best squad?

碧基後人

後生跑死老屎忽

啱啱出冊？

講起都把撚火
上場仲話咩無心推入計
屌鳩你啦...VAR如果影到中手. 無可能判入

88了熱刺
輸一場

Ajax仲要作客有加成

世界盃日本既加強版

Ajax 真係痴撚線

鏝自己垃圾冇得好講

呢隊AJAX真心可能夠鏝打了
鏝呢排後防放題又無廢奴

d 迫搶好撚癲 好睇

如果呢隊阿積士上full team去打英超 隨時拎頭三

幾時換我落場

我地過咗嚟中立post開p

如果呢堆入曬荷蘭一隊
荷蘭應該幾犀利

冇kane都算 今季冇埋son打條撚咩

荷蘭有望

話就話無立場post
但個個都開口埋口熱狗

熱隊唯有靠死球先有機入波

公道講句 熱狗同阿打埋同一家波 仲要殘陣
比人㩒住屌一啲都唔出奇

熱狗打籃球？

trippier nba 都玩埋

如果巴皇可以入唒西班牙

加埋vvd一哥

過半場都成問題喎

跪皮幾時死呀屌

無Kane無Son入條毛

熱狗又四隻腳

熱狗冇朋友的

隻系手

咁又未必
佢平時要捱吓作客般尼 作客李城 嗰啲
都應該踢得好撚辛苦
佢哋防空都唔算好緊密

用手拍波唔洗黃牌

轉打442

拎硬

Pogba識好似de Jong/ van der beek咁一下靚first touch引幾件立即分波既就上撚左神枱啦屌

阿積士球迷討論區

要主客和 Sorry btw齊齊羊

諗起world cup英撚

腳黎 四隻腳

你幾時有見過人係完全中立

連登係咁架啦，agger路開假膠post都比反痢cap圖屈佢係痢

公道講句
熱刺d人見慣世面
對住班十零廿歲咁少大賽經驗既o靚仔都俾人打成咁
其實都有d失禮既

有人接先得

呢下鏟大力神後面鏟唔紅?

Onana踢得好定
先23歲

熱刺的確係狗
利曼聯曼城車阿 熱狗

依隊阿積士應該可以打贏巴菜

連中立人都覺得狗

跌低咗兩件

做乜鳩禁區2條友瞓哂係度

英超中下遊d mma同燒味唔易食架

用手拍波又得
用手撞入又得

季後賽係唔同啲

狗咬狗

兩隻狗係到碌地沙 笑4

兩件一齊傷?

爭big6都爭到無氣
你不如叫熱刺打荷甲

mma....wa.....血

其實阿里係咪玩完？
之前講熱刺 都係提傾 佢 同艾歷臣

而家已經完全無人提佢

反而son就上晒位

呢下都紅
咁場場都應該紅

打狗成功
Ajax 好波

仲有狼隊

前兩年monaco又係好鬼勁

已經玩到mma自己人

人都傷埋

一次高波訓2件

熱狗死咗兩件？

咁都死唔去？有冇搞錯呀

有畫面

地面全線收皮咁濟

講真 越睇越有D驚
利伸巴狗

坻死

自己打自己

黑人必須死

1V2

識玩狗咬狗

Mma自己友

抵死

死一件應該

大快人心

流血了

一個殺你兩個

真呀你條撚屌次次都走入中路仲要走錯位

佢地啲死球防守要改善喎, 個佈防有啲得人驚.

熱刺有邊場唔見血

當初荷蘭無選Ziyech搞到佢去左摩洛哥

抵死
插眼呀拿

一拳兩件

啲黑人好暴淚

爆撚晒光

明明中立區，個個都撐阿
利申撐阿

比狗咬真係出血

後防正式崩潰

真廢冇計

証明對中堅始終忠於阿積士

自炒

除咗抵撚死 我唔知講咩好

TOT

連登有熱狗fan?

打狗討論區

抵撚死啦 係英超打咁多人 要還架

咁Ajax 係好波

屌

咩人先會撐熱狗

最好流血不止入廠
下半世殘廢

睇下阿狗細爆點比Chris Wood/ Ashley Barnes撚咪知，撞踏踢乜撚都齊

狗撐狗

連打交都輸埋 熱狗直接投降算啦

撐熱既返曬熱區
撐阿既咪走曬黎

之前上網見到張圖 熱刺件AIA衫畀人改到做AJAX

熱狗班仆街終於比天收，平時咁撚中意MMA

獌有人走位現位咩

真係mma

中立區真係得啖笑
熱d人傷左成班讚好

利申：非熱迷

ajax嚟英超應該同剩係勁狼隊少少 應該都只係爭前4份子
佢地應該都係殺哂強隊 但係食唔到弱隊

屌你場場都手球, 矛撚到
就算中立兩邊唔撐, 都想睇下足球呀??
下下用手睇nba唔好

好深下

mma mode on到連自己人都唔放過

熱唔單止唔夠踢，而家連MMA都輸埋
人地個龍開無雙，一下ko兩件

偽中立，真撐阿

狗也不屌

有幾見慣 歐聯初哥黎咋

個龍好茅

陰d陰d想打龍門 點知打錯人

熱刺打到殘晒啦大佬
淨係季尾三打曼城已經chur盡晒

本身阿已經年紀細 好氣好力
依輪個勢仲要咁猛
後生仔打起左信心 踢落真係會高幾班波

Son停賽都唔在場睇？

熱狗會唔會唔夠十一個人踢 禁傷法

止唔到架啦 聯針啦

其實mma呢招對阿積士係唔work
佢地好識避重就輕
成季忍唔住開拖既次數一隻手數得晒
年年都有fairplay獎

有係到

有喺到睇呀

係度呀

睇隊友點比人撚？

證明熱狗係英超得罪太多人

有 影到

邊有中立

其實ajax每次踢之前都有成個星期抖，好撚仆街

中立區咪啫係反茅廁區囉

年年分組賽就唔玩都話初哥

Son呢

總之就係撐熱刺對面隊啦

人地猜到空晒你個人都未到，唔上腳你熱狗點mma

被中下游成班踢波踢到擔泥咁嘅痴線佬
撞兩撞 撼幾撼
可唔可以場場full team都成問題

另一隻打輸既狗獨自舔傷口

雪上加霜

一陣更衣室要籠裡雞喇

爆晒缸都可以話抵撚死

睇波好多人都偏向撐弱隊
拜vs多 鍠vs下體 疤vs狙
呢幾場歐決都係弱嗰隊比較多中立撐

只係開放中立
係無人想撐熱咁解

你不如比較下佢英超d對手同阿積士荷甲d對手先啦
人地對住大半個聯賽都係無乜技術既球隊 都可以練到隊波咁
熱刺就算full team 咪又係淨係靠kane同son
根本就係技術問題

希望90 分鐘見到11隻狗流血

MMA足球 等黑鬼話你知邊個抽得

Toby 同華湯根身在熱營心在阿

你都識講啦 年年咁早出局今年隊史第一次入4強

Ajax 主場

弱隊竟然領先

ajax 強隊啦應該

作為門將 手鎚打頭係基本常識

阿積士踢到成隊巴塞咁
搓到熱狗仆街

英超年年轉播費幾百m
荷甲又有幾多呀

中立阿迷

港超都有 踢成點？

壓倒性

Vertoghen

熱狗先係弱隊

走啦 係到賴死唔走

去睇獸醫啦

華湯根好嚴重wor

應該話係牌面較差嗰隊

湯根88

係咪腦出血 腦出血先會嘔

暈到嘔

451仲好la

死得未

華湯根你都有今日喇

jantje

咁快換一件
熱仲有咩人可以換

快啲送入院check啦
一陣出事

Concussion咪會

巴塞而家都無阿積士咁搓得

咁就一件

帽事掛

暈暈地咁

華湯根真ajax忠臣
借d意收工

少慘

真心幾大獲

腦震盪都會既

咁得人驚

好大鑊喎 又嘔又暈

腦震盪

入廠了，睇黎以後踢唔返波

D黑鬼真係無性

熱狗又傷多件 仲點打英超

精忠報國

好慘

企唔穩咁款

應該要直接去醫院好似唔止暈 重嘔

頂唔順睇落好嚴重

拳怕少壯

nigga 龍

肥普仲想佢繼續

最好傷多幾隻

熱狗係低賤
但你又仆街左啲喎

唔好話英超 呢場比人入多兩粒都似

內出血咁款

怕閪咩，其他係咁讓四

咁嘔法好大獲, 要入廠了..

熱刺呢場輸撚緊
球隊大佬出事 邊個仲有心機踢

冇埋華湯根

暈到企唔穩

Rip

腦震盪應該要抖一排

啲進攻真係睇得好舒服

前4熱狗一定穩陣 係睇歐聯有無奇蹟

自己退場,真係唔太樂觀

又唔好咁老定

嚇親以為發洋吊

熱狗後備仲有咩進攻既人

會唔會比車搶埋第三

報應

我真心覺得英超中下遊平均質素好高
如果ajax嚟英超踢 bench唔夠深都好大獲

仲有英超中下遊防守都好過荷甲班波 個邊場場456都得

祖D球員太少走動

死啦 湯根之後會唔會睇野有陰影

推個中堅上前面玩角球燒味算啦

Ajax好撚跑得同搶得，後備仲坐左兩件高佬可以隨時轉玩燒味都得

垃圾車？不了

巨巨

有son都話有得搏下
d反撃完全唔到肉

天有眼呀，熱狗皮已收

個龍打拳架 打到咁遠

山齊士都博埋條老命

其他隊係咁自爆 淨低兩埸和都有前4

不如出年先吹越位？

啱呀 做咁多陰質野 息都未夠找

得靠越位黎防守
買定0:5都得

啄住白蘭特頂

好想睇熱狗再傷多幾個

默契好到

熱弱啲

費奴睇野都無問題 視力正常

阿啲直線真係幾通透

歐聯係咁架

樓上咒人rip嘅做乜

最好成隊空難

好撚痴線

fifa no rules咁 全隊傷

阿積士踢到好撚狼 睇得好爽好舒服

反正都有var 遲啲睇咪得

好撚痛

呢隊阿積士隨時贏埋冠軍

好撚on9

有var之後啲旁證全部廢既

好快就45分鐘

帶兩步碌兩碌 又前多成四五碼

睇下英超足總
早幾年工程師想提早一日踢足總盃，想抖多日踢歐聯16強
都俾英足總ban咗啊
話出副選留力都俾人插

就快被取代

如果係曼城打阿積士應該好睇好多
睇中場鬥法

有無人華湯根死得未？

Ajax後防其實幾多空位

岩岩果幾下

頭寒啦熱狗

嘩啲彈彈波

快撚d死

點解家陣公海咁多on9仔

D進攻真係好流暢呀屌

第一次覺得45分鐘咁快完

阿積士５號仔幾好脾氣

巴塞都唔差

好瀟灑

岩
係咪覺得好好笑

所以場場阿積士好氣好力，好撚狗

旁證冇var又咪冇撚用，你睇英超果班

旁證知道自己錯判咗，唔知有咩感受

Var唔會急屎

入左廠就放過人啦

係熱刺半場推進果幾下幾行雲流水，係差最後一腳尸

補5分鐘

今年睇ajax好有13年多蒙特個種feel
夠爽 夠快 又崇向進攻

傅送同走位完勝

人地熱狗post屌我地唔中立啦
你地積下口德

球彩台個白痴咩事
講埋啲野9唔搭8 on99

英超擺明成日鳩黎

就算var幾進步都好 佢老母用一個角度睇 on9

聽講係有心既
有越唔吹 入咗都可以var搞返你
冇越吹咗 又要比人屌吹走個goal

No, 我真心問佢有無事
見佢好大獲咁

ajax 後防都有啲弱點

同情熱狗既麻煩睇晒每場熱狗既波
特別係輸果d

好似得英超D球場先咁on9

英超場啊 係咁
曼對熱個球如果有西甲個d 360 var曼城出左線啦

壞事做盡

Mma

三球都係咁

有弱點都無用
熱成條鋒線on9
有得入最多大力神遠射

我諗起李城冠軍 熱狗對車個場 屌佢老味
打交定踢波

懷疑上輪對鏝坐房嗰個係熱狗fans
放段睇唔到中手嘅出嚟

ajax真係唔識守高波嫁喎

即討區=/=中立區

足球是種殺人技

佢係英超有冇放過人呀？

熱狗唔洗可憐啦

有VAR 呢D一定红

啲熱狗仲好意思話乜影到中手都會照判入
我屌 有乜撚可能, VAR影到手球嘅一定唔會favor進攻一方

屌 熱刺啲人交波都唔撚識交

仲要無牌
足總成日幫熱狗

又唔會完全取代
有啲越到好明顯嘅咪爽手啲fing旗
下下睇var踢十世

( Show Blocked User - Gitamama )

金章安咪果場出黎

最多外援嘅聯賽
仲要係中下游都有一大班唔同嘅國家隊主力效力
豪門嗰班係咪最強就唔知
但下邊嗰班球隊真係平均都好強
仲要成日令班列強打到風聲鶴唳

真係癡撚線
踢波姐 洗唔洗比埋條命你

路蘭迪好撚勁，高空波贏晒做足晒野

遠射

或者對攻都有好處
話晒away goal

上期息都未還到 希望多幾個被黑人龍收山

對位係白連特

熱狗抵撚死
球迷全家死

隊波咁多敵人，唔幫下佢會好慘

直播室有雲爺爺？

果球VAR角度問題
但如果我係裁判我都會判入
因為真係好唔清楚 後來放出黎條片唔知放慢左10幾倍先睇到
仲要隻手貼住個身

下半場熱狗開始無體能 會變成點

對鬼攻咩 作客屈兒子算Q數啦

456

白簡迪望住 完全無反應

傷多幾件就啱喇

係
嗰場痴線到連希丁克70幾歲都打

如果有son同kane嘅話
熱狗應該會重點攻白蘭特呢個位

原來湯根係向mytv余德丞致敬

因為有kane 仲有拳王 兩個英人 可以幫佢地造星
點知而家比孫生搶哂風頭

呢d咪默契 伸你一腳然後拉你起身

起碼個球證睇唔到先 咁已經唔公平

拳王都叫星

歪星

希望多幾隻賤種熱狗俾黑人龍收山

now tv都話就咁佢個mon仔live睇個replay
已經好肯定睇到

var影到中手嘅100%判no goal. 呢啲爭議性無可能會比攻方得益

拳王個作用除咗打交重有咩

前2年係嘅 而家就真係得番拳王呢個名囉

雲加隔離個黑鬼係咪迪西里黎

中場差兩個lv

見到主人比hand hand姐

0:3 埋單

456作客入球

幾件直接提早放暑假 正呀

0:2好喇，唔係下回合真係唔駛睇

主掛話AJAX換件紫色就係巴塞

下場又嚟頭10分鐘入波

主持*

但係ajax歐聯主場好似麻麻
對祖同皇都係作客贏佢地先出線

Yes

曼城個場有360

var條線show咗一陣，睇唔真越位個企位
有冇cap圖睇清啲？

bein sport啲半場report咁正嘅
星級陣容

Nash講完波
係咪陣間又隨隊去做勇士教練

聽雲爺爺講波好正

好恐怖

咁佢個var齋睇一個角度真係幾好野

好撚燥

華湯根傳出死訊未?

Nash 係熱刺球迷...

真係踢英超個戰術部署都唔同啦
場場踢淘汰賽咁踢咩

賤撚到

人人得而誅之啦呢啲仆街熱狗

Post去爆閘

原來熱狗有fans

場場強度都咁高 ajax捱唔到幾耐
你見平時英起隊打親歐戰都打七折就知

美斯同DDG爭完薯片又同埃及美斯爭百事

老蘭成個messi咁

瞓晒？

大家都同打法可能老雀著數D喎

係，如果熱刺唔係踢英超肯定已經大炒Ajax

同埋賽程密d
一個禮拜兩場同一個禮拜一場差好遠
都係個句 ajax嚟英超踢嘅話 bench夠深可能爭到頭二
但係而家呢隊bench麻麻嘅ajax一定剩係爭4

痢狗搶撚爆呢隊阿積士啦

一定？你以你係神咩
我話一定降班

荷甲好似優待佢
得佢唔洗一周雙賽多d休息時間

ajax踢荷甲成日開大嘅
同埋都係三頭馬車，壓力唔太大

你中間打下Wolves/ Leicester/ Watford/ Everton/ Westham冇深度好難打，荷甲班中型班冇得比啦

係，如果唔係熱刺實大炒佢

其實拗黎都無意思
同樣道理 你俾熱刺個budget阿積士
再加埋自家青訓
稱霸西歐都得啦

但呢個世界無如果

下半場好睇咗

Ajax踢得幾好
做到好多英超隊應該做但做唔到既野

熱狗打算谷下半場頭20分鐘？

靚

阿快手入多粒啦，0:2可以去訓

瞓得啦其實

davidson

其實追新聞就應該要追得全面d
亦唔好信晒香港d譯文
全個荷甲得一隊迪加史卓普反對改賽程
其實全部包括psv同飛燕諾都支持改賽程

因為踢荷甲
如果踢英超咁高強度嘅聯賽

一早打咗7折
畀皇/祖踢咗出局

btw 荷甲未沒落個陣 ajax一早稱霸過歐聯啦

其實沙利波 係咪想踢成咁

雲達沙 古華特

你唔會係覺得我唔知掛我係阿積士fans黎

喂又針阿記咩意思呀你

20分鐘都怕谷唔晒

Dejong 好好j

猁狗舊時都稱霸過
挖舊恐龍化石嚟討論有咩意思

谷左十分鐘開始又慢返

63分鐘左右都應該開始乾塘

入多粒作客入球啦

下半熱刺D控球進攻都拎返少少

熱狗上力

ajax被狂攻

又甩高波

進攻一流
防守流

邊有話主場唔掂
只有話第一場未熟對手

講真熱狗d高波頂準少少已經贏緊阿積士
8強打啊朗就係俾佢屈頂頭槌

Aj呢十分鐘做乜撚野

其實咁先係佢地後防正常發揮

點解冇son

Blind都爆唔過

60分鐘先嚟問

突然無晒組織

識唔識斬波

太茅 拎太多黃

係咁推前個波偷果少少 斬埋去個龍度

老老豆豆h.son算係咁 都算可造之才
可惜入熱狗

如果呢個時候熱隊都仲入唔到波,就真係

交易現場

熱上半場咁踢炒緊阿積士了

阿積士有冇邊個買得過?

熱狗仲有邊個帶到頭傷嘅傷停嘅停

De jong防守好差

V字頭個啲全部買得過

mazraoui

ajax下半場好似上哂腦咁

對熱狗進攻完全無感覺無威脅

唔計賓菲加果個
就得2個v字頭姐
同埋你肯定veltman都係買得過？

上下半場兩隊唔同人咁

試緊水溫?

熱迷

tadic, de ligt

blind都買唔過

悶到死

拍得住班賤種
自己愛隊既球員都唔專重

兩隊都妹下妹下咁

老啦 買咗都打唔到好多年

理得人哋狗竇up乜啊

脆係邊個
sor9ry唔識d花名

熱狗個右閘垃圾到

查比亞

tripper??

tripper

tadic仲老過blind既其實

AJAX冇咗道氣

屎掃高矛撚到

van x x
當年我既雲邦荷斯不知幾勁

一般都唔理
但呢啲說話真係睇唔過眼

入一球有兩分ok啦

請問有冇人有手機link可以share

有無手足好憎Ajax個GK??

阿積士冇人控制節奏下下咁甩遲早追和
不過熱d攻勢又冇乜板斧

阿里果球一轉身就Rose去晒啦屌

好撚廢 好在啲後防夠勁

咁都把握唔到

上面有

下半場悶到

Ajax 加油

Ajax快入

準備換人了

屌其實好撚驚熱刺入波追和

AJAX慢哂落黎
應該1球上落完場

除左高波都無其他板斧

即刻醒一醒

比波都唔撚識咁 搞乜

下半場我阿啲波斷到

睇鬥頂波好悶

睇到眼訓

隻勞卡斯邊到都見到佢
CLS

守波

成個one touch靚到

ajax荷甲都成日玩呢味架

雲達沙
雲達華治
雲佩斯

洛蘭迪呢類無技術中鋒真係好好笑真係就黎絕種

開始打人

雲爺爺

ali

上半場ajax啲組織真係靚到嘩嘩聲

熱狗想自己球員死

拳王準備

忍咗74分鐘，終於忍唔住

vps係飛燕諾喎

半場教練落order

同埋都唔係van x x

熱狗斬燒味D波完全唔到位
屌

之前係，而家都係

拳王做乜勁

不如開拖啦 好過猜嚟猜去好悶

後備有另一個 j字頭好似仲勁

佢地掛住9up
雲邦荷斯已經唔係ajax啦

0比3完場好嗎

垃圾燒味波

打交 拍拍拍 打架 拍拍拍

垃圾熱狗輸親都打人

熱狗好鬼躁

爛仔

有0:2都偷笑

打交啦

一輸就咬人

下半場閪波

死扮狗又想打交

ajax 7號仔好得意 對眼

脆脆啱啱跌嗰下想食咗對面個𡃁仔咁

嘩屌

又發脾四

中柱

-6

熱狗惡到

阿d one two

打了打了

Fifa咩屌

屌 咁都唔入 送熱狗一程嘛

賤種熱狗

長期得一半

熱刺武館

又一球睇住食

咁都死唔去

咁都唔輸

有無激起想打架慾望

打住死裹打

差啲玩完

想打了

MMA is ready

中柱 屌

咁都唔入

死好命

又打人

瑞和街？

點解唔轉右腳

呢球拳王冇牌

好似一直 好cute

好撚嬲都係未醒咁既樣

打未呀

屌！！！！！

射得咁盡 又抵佢唔入

好似對咗草咁

狗咬人

好在熱狗只擅長打人
踢波果方面唔掂

拳王係咁出手

燙遠柱真係要搵脆皮學野

我都覺

個龍咁撚淡定

個龍好似0反應咁

睇到咁定都拎咁盡

驚了 死守

半場叉叉電

見到tot個喊樣就好想笑

全場20射3中

熱狗傳統 一次換曬雙閘

佢一嬲好似會大番小小

英超波真係好悶，成場斬叉燒，觀賞性差到
Ajax班後生仔腳上功夫仲好

唔係射對面籠喎

繼續四隻腳

差DD

仆街 換走trippier
我好撚驚呀

好搏

唔攞得盡會比龍撲到

都係射loris姐

仲寄望佢入波

主場球證 熱狗犯規唔比牌

熱狗全場頂波未中過龍

Lloris最叻教人射遠柱

單刀

呢場都推到1001

插水

自己失平衡

點解無son?傷左？看news都唔知

啲力架係要smoke下先醒

夠牌停賽

換入huntelaar啦
前面要轉一轉個氣勢先得呀

兩黃點出

呢到地球聯合軍嚟

就完場你先問

未來熱踢乜撚
好心比返個位鏝

停賽呀

五黄 停賽

停賽啊

上場對鏝黃咗 罰停一場

屌你老母mytv另一個旁述熱狗都算
球球熱攻勢都肉緊到

歐聯5黃？

兒子未出世

有乜問題

緊係睇now啦

唔簡單

又要回帶阿叔條片屌下班講波佬

唔通英超5黃咩

未必
你估係你d滴尿射球

chill住射波差啲入

懷念查比亞

史上最悶四強?
熱狗中過龍未

ajax個龍門好有性格

除左鳩斬仲識咩

送嘅

下半真係悶

幾正

上得連登多？壞咗腦？

Hunter

杯賽唔係不嬲都2黃1停㗎咩

22冇哂氣都唔換

享迪拿

有免費波睇，咁邊個講都要將就下

無他好大打擊

而家咪換咗

有冇英文旁述？

余德丞？

你第一年睇歐聯？

有你就真係最大打擊

Ajax 腳法好過熱狗好多班

向佐

唔買人,後備靠路蘭迪真係抵死

Pm

嗰啲係一場裏面攞兩張就梗係停賽啦，但係如果每場一張計嘅話，攞夠五張都要停

Lm

之前都係睇英文今日見好耐冇聽鍾仔咪開廣東話

起球場冇錢？
而家熱狗個場係咪新球場？

咁啱son同kane都出唔到啫

裝修完整過嚟

享特拿!

成班on9柒咗仲咁大聲
Son係3黃停唔係5黃停

我仲係停留喺兩黃一停
16強洗底個年代…

係
反而主場隊跣腳仲多過客隊

享特拿都35了

唔明

咁睇3號熱刺齊腳都未必輸
ajax要加油啦

打多年應該退

0:1 ft

電棍俠

3號claim超人son丹比利全部出到？

熱狗球迷可以早d返去訓教

kane已經收咧

個cam影住個熱迷睇到好噪 碌大對眼係咁鬧

咁算咩齊腳

希望明日利記爭氣

講真,一個SON,今場已經可以改變戰局,差好遠

有無睇過馬體會對車路士
1314年 終極西波

Son係3黃停

入場睇閪波

往死裡打!

作客魯營,守到輸一球既話已經好好

Son真係有料，無左son加kane其實廢左超過一半，alli比人吹大左

入場睇熱狗隊傷 我都睇啦

熱狗廢到

推得咁明顯夠膽死

ali要好多隊友拉散防守比佢偷雞先勁

我覺得利記有得打，但要守到messi

阿啲後防成日大腳好悶

GG

諗多咗

Good game

FT TOT 0:1 AJX

VVD準備正義飛剷佢